====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Une des objections fondamentales de faire pousser des villes nouvelles pouvait être d ’ empêcher le développement d ’ un certain nombre de ces villes ;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

